有無任何宗教人士聽日可以去pp帶領爲義士送祝福

心好痛 我唔知可以做到d咩
宗教人士可唔可以教吓大家點祝福佢
佛教又可以 基督教又可以

push